【Ursus Fitness群組】消息：多間國際學校家長屬密切接觸者 亦有投資銀行及跨國律師行職員

▲ 消息：多間國際學校家長屬密切接觸者

「Ursus Fitness」群組大爆發，逾50人確診及初步確診，衞生防護中心傳染病處主任張竹君於疫情記者會上表示，群組內其一名確診者於法國國際學校將軍澳校舍任職教師，工作地點需要納入強制檢測，該校須停止面授課堂。此外，據了解，多間國際學校亦牽涉「Ursus Fitness」群組，個案主要涉及學生家長。
有「Ursus Fitness」群組的密切接觸者向TOPick記者透露，群組內有不少人士的子女在國際學校就讀，而且患者亦涉及投資銀行及跨國律師行職員。據了解有關「Ursus Fitness」圈子主要涉及外籍人士，不少人已在今日接受檢測。

法國國際學校網頁通告將軍澳校舍關閉，學生在家學習。

據了解，位於屯門掃管笏的哈羅香港國際學校因出現一名緊密接觸者，根據衞生防護中心和教育局指引，暫停面授課程及校內活動兩日。
至於有關國際學校的個案主要涉及學生家長，他們是確診者或密切接觸者；其中包括薄扶林西島中學國際學校(West Island School, Pok Fu Lam)、漢基國際學校(CIS)等、香港猶太教國際學校（Carmel School ）TOPick正向有關學校了解。
有群組的密切接觸者又指出，部分患者早前曾參加欖球活動，亦有健身中心的客人曾出席私人聚會，其後確診，疑因而令群組爆發。

西區攬炒
呢區好多Gym撚

SPREAD
唔想返工

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

鬼佬真係好鍾意唔戴罩做GYM
我見到公司d投訴多數都唔係香港人名

唔開名？

一定係好大間

投資銀行 = 中信國金？

其實驚閪咩。都唔會死有錢佬架啦。
成班都多撚餘。

開名啦屌，唔開名叫人點避

HSBC Credit Suisse BNP 都有人中

佢哋都好興仆嘢唔戴套

仲有啲健身教練收工後啲客呢個情況同老舞群組一樣

又係有錢佬中

乳頭群組

HSBC 同 Credit Suisse 都奶共奶得勁

Soc Gen

累撚死班社會上有價值既人

Now剛剛出咗 今日成60宗

陰公
深水埗呢啲值得爆既又唔爆
有價值既地方同群組就爆

封唔封半山

是旦啦，垃圾病毒，死多過10人先算

可以換走曬班人
國內精英頂上

香港玩撚完

真係 有依d客？

又有平鴨叫